[突發] 藍絲 IFC 快閃唱歌

主题：高唱国歌，香港加油！（IFC之后快闪再次唱响港岛）

时间：9月24日（周二） 13:00
曲目：1、《国歌》
2、《中国人》
3、《歌唱祖国》
口号：1、撑警察，反暴力
2、中国香港加油（粤语）
3、祖国生日快乐
地点：金钟太古广场中庭（地铁金钟站F出口太古广场出来即是，近天一酒家)

流程：
1、中庭国旗展开，领唱开始，一起唱歌。
2、三首结束后，领唱喊口号，大家复述。
3、国旗收起，立刻解散！不逗留不纠缠不对立！

温馨提醒：
1、没有dress code
2、准时开始、准时结束，与领唱团国旗节奏同步（国旗展开开始唱，国旗收起结束立刻散开）
3、安全考虑，不要带国旗，可手机下载国旗区旗，手机国旗挥舞起来！
4、结伴同行、不落单，不纠缠、不对立，解散各自吃饭逛街，如遇纠缠，立刻报警！

@all
大国旗收起，大家立刻解散，不恋战，不逗留，不给黑衣时间。

個人建議：
手足唔好去
記者可考慮影下佢地幾多人
Source: 流傳的 WhatsApp message

由佢唱，佢地唱唔到幾多日

冷處理

入去噴下滅火筒

屌，我中文reading 攞2，係太古廣場啊，唔係ifc

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

行動]屌完612基金可唔可以入嚟傾下行動？ 內含文宣&行動建議

借地

有直播喇，大家出返去代小弟推行動post

由佢地啦